點解香港有啲低技術既工可以請外勞？ 例如黑人保安

香港而家失業率高 但係點解有部分好似係低技術既工都請外籍人士
例如中環蘭桂坊同大學都有黑人保安
香港有唔少賓妹做侍應
呢啲工照理應該好難申請輸入外勞
勞顧會用咩原因批准？
有冇熟行情既巴絲可以講下
點解香港會有呢啲外勞

可能唔係外勞呢

外咩勞 唔比人本身係香港人

優秀專才

賓妹好多係因為係香港大肚生左，然後變左有居留權

你唔比佢有身份證咩

老蘭d黑鬼係香港人嚟
個個都講廣東話 好撚醒目
企喺度做樣 打交會第一時間唔見人

Racist

Racist 仲有請佢地最主要個原因就係英文好 你睇如果係普通香港人識英文嘅會唔會去做而種工？

黑人不等於英文好

佢地有身分證
如果要搵基層嘅外勞
去三跑個啲政府基建先搵到

你點知佢哋一開片就no show?

就係想知點解會有啲咁嘅人可以係香港做一D本地人都可以做到既工作

問一問就叫歧視 CLS